__=Directory Changers

..=cd ..
...=cd ..\..
....=cd ..\..\..
-=popd

tools=pushd $env:TOOLS_ROOT
unity=pushd $env:UNITY_PROJECTS
arduino=pushd $env:ARDUINO_PROJECTS

__=App Launchers
x=explorer .
u=LaunchUnity
vs=LaunchVisualStudio
bl=LaunchBlender
sk=LaunchSketchup
p=LaunchPaintNET

__=Alias Helpers
remac=SetupPowershellAliases
aliases=EditPowershellAliases

__=Environment
reenv=. "${env:TOOLS_ROOT}\StartDev_Shooter.ps1"
reutil=. "${env:TOOLS_ROOT}\StartDev_Shooter.ps1"
env=dir env:

__=GIT COMMAND ALIASES
ginit=git init
glog=git log
gcom=git commit -a
gclone=git clone /home/alice/project myrepo
gfetch=git fetch /home/bob/myrepo master
gpull=git pull . remotes/bob/master
gbranches=git branch -r
gshow=git show c82a22c39cbc32576f64f5c6b3f24b99ea8149c7
gshowhead=git show HEAD
gshowbranch=git show experimental 
gtutorial=& "${env:GIT_ROOT}\doc\git\html\gittutorial.html"
gignored=LaunchTextEditor ${env:WORKSPACE_ROOT}\.gitignore
gconfig=LaunchTextEditor ${env:WORKSPACE_ROOT}\.gitconfig
gcommands=git help -a
gcheckout=git checkout
gadd=git add --dry-run 
gblame=git bisect
gdiff=git diff
ggrep=git grep
gmerge=git merge
gmove=git mv
grename=git mv
gpush=git push
grebase=git rebase
greset=git reset
gremove=git rm
gdelete=git rm
gstat=git status
gtag=git tag
gcleanup=git gc
